化妝品sales算唔算係最多靚女既職業黎

好多都好正

=交友app美容西

Yoyo part-time係化妝品sales

濃妝到咁

雞味濃
比較高級嘅商業大廈OT正好多

OL

賣化妝品 唔係美容院

射咗

sogo入面嗰啲勁能淫

Fancx lanxxxx 好撚正

戴左口罩，即刻靚到氣絕

呢兩間D囡著厚黑絲

保險呢？

其實係，比較靚既mk 妹選擇

因為返中環個d 真係學歷好d, 同時眼角都高d

化妝sales 多數係mk 妹出身，貼地dd

成日玩鞋

空姐唔算？

佢哋啲eye shadow 好淫

好多好爛蒲

仲有間su咩soo都係會著黑絲
好L正
放工行去佢地門口望下對腳
果日就滿足晒

賣make up個堆後生好多除左經班好多30樓下
賣skin care個堆好多呀豬媽
Btw全部都有個共通點係好多煙鏟

真
化妝妹靚過飛雞
不過講易食高性價比一定係甲妹

大份嗰個勁能正

兩種唔同
中環靚女OL=出身好家底好高學歷
化妝妹=低學歷MK味既MK妹，但好好搵

完